小見解 麻煩唔知發生緊乜嘢事「香港人」入一入黎［反送中］

我想表達嘅係我真係唔撚明到底有咩咁急切需要咁急咁通過修訂逃犯條例
當有20幾個國家已經同香港有長期交移逃犯協議
無需要點樣大執嘅時候
因為一個特殊案件而特意修訂逃犯條例
仲要可以移送自己人返去中國內地？
你仲衝出黎盲幫政府？
係呀 777係到話修例是為左鞏固法治和彰顯公義
咁我想問通過左之後人權同自由會點樣俾人剝削
市民每講一句說話都要承擔住比人當做政治犯嘅風險
呢個說係所謂鞏固法治？
試問港人在被移交到內地後
港府可以點樣保障佢哋人身權利同安全？
再講 知唔知修訂逃犯條例令幾多外來投資者失去信心
香港普通法嘅基礎 三權分立有可能會因為呢一條條例而被打破
假如個埋跨國企業對香港失去信心
將佢哋嘅公司總部由香港移去其他亞太區地方
未來經濟環境唔明朗得去邊
唔好同我講咩程序好多 好謹慎 經過唔知大大小小嘅人先會將疑犯移交
行政長官秘密簽署咪又係可以逃避晒以上程序
香港行無罪推定 大陸行莫須有
你係香港就係嫌疑人 係疑犯
上到去就算有冇證據都好 咪一樣俾人推出電視台強迫性認罪
唔好玩啦
Anyway可能我仲係一個中學雞
諗野唔好得去邊
不過我由始至終都只係想表達
逃犯條例係唔係一定要修訂？
咁多位ching 不喜請插細力D
支持唔使修訂嘅俾個正皮
Ching都可以留意一下自己母校 如果有發起聯署嘅話用一分鐘填一填啲簡單資料 唔會嘥你好多時間
希望大家出一小分綿力啦

6月9日 民陣遊行
銅鑼灣東角道見
—————————————

民陣6.9反惡法遊行
日期：6月9日
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步 步行到政府總部
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

冇嘢做入去搵吓自己學校
填少少資料
唔會咗你好多時間

閣下有用腦，果班廢佬唔用腦去諗，覺得黑就黑白就白，覺得中國講左『唔會對你點』就唔會點，佢地個腦我懷疑移植左共狗腦入去(逃出絕命鎮)

個問題一直都係在於
中國政府會唔會實踐到佢對你嘅承諾
佢話你冇事 梗係冇事啦
上到去就玩威脅
點樣捉你屋企人呀呢樣果樣
你仲唔狗衝自願出嚟認罪咩

一推
我只係想更多香港人知道自己身處嘅環境係點
唔好盲撐/反政府
因為受逃犯條例影響嘅唔單單只係一兩個政治犯
而係所有香港人
包括你同我
喺網上講一句野都有機會被大陸政府認為係
［顛覆國家政權］［勾結外國勢力］
你係會連比行政長官秘密簽署移交返大陸都唔知
去到呢個地步嘅時候你先發現逃犯條例有幾咁on9就太遲啦

求幫手推更多人入黎

再推

Pish

推

又推

我真係好希望更多人知道發生緊乜嘢事.

召集緊居美加港人/留學生，喺美加搞集會反對逃犯條例，已經有幾個城市join，請幫手推：

推同正評下啦ching